
#Repositório Oficial do Projeto Versa-Ulisses


##Diário de Bordo e Tasklist do Sistema Versa-Ulisses;
### Lista de tarefas pendentes e releases do aplicativo:

```html
- [x] _Layout.cshtml na raiz;
- [x] booststrap.css -> retirado; 
- [x] Pasta Script -> retirada;
- [x] Startup.cs tem de estar na raiz -> corrigido;
- [x] BundleConfig criado e registrado;
- [x] RegisterBundles in global.asax";

```